29/9 台港大遊行 ！到時見！

29/9 台港大遊行！到時見！

集合時間：2019年9月29日 15:00
集合地點：台北立法院旁濟南路
連署成為聲援團體：
台港大遊行志工報名：

【活動主張】

（一）五大訴求，缺一不可
（二）拒絕「一中和平協議」
（三）港台同學，齊上齊落
（四）庇護機制，刻不容緩

【929 台港大遊行—撐港反極權】

香港反送中運動已持續將近三個月，原本有法治和自由的香港，在極權威脅之下，遍地催淚瓦斯和橡膠子彈殼，街頭抗爭竟成為香港青少年的日常。而香港人民高喊的「五大訴求」，港府回應消極，卻默許警察暴力。這是一場艱辛而漫長的抗爭，苦撐的香港，需要台灣的支持！此刻，香港人用肉身與極權搏鬥，正是對台灣人最大的警醒：我們要守住台灣得來不易的民主和自由！

為了展現台港同心對抗極權的意志，兩地將共同串連聲援活動，台灣將在2019年9月29日舉辦「九二九台港大遊行」，邀請台灣和香港人一起站出來，共同守護人權、自由、民主價值。

同時，我們也邀請在香港的朋友，在9月29日也可前來台灣立法院外，與台灣朋友一同遊行並呼籲香港政府與台灣政府回應遊行訴求！

【發起、主辦暨聲援團體】

▶ 發起團體：臺灣青年民主協會 TYAD、台灣公民陣線、香港邊城青年、臺灣學生聯合會

▶ 主辦團體：經濟民主連合、 台灣人權促進會 Taiwan Association for Human Rights、民間司法改革基金會、人權公約施行監督聯盟Covenants Watch、永社 Taiwan Forever Association、台灣基督長老教會Presbyterian Church in Taiwan （PCT） 、 環境法律人協會 Environmental Jurists Association, EJA 、華人民主書院、台灣勞工陣線協會、監所關注小組 Prison Watch、好民文化行動、反黑箱服貿協議、 公投護台灣聯盟、新台灣和平基金會、獨立青年陣線（陸續邀請中）

▶ 聲援團體：守民主護台灣大聯盟、台灣之友會、台灣制憲基金會、台灣社、台灣北社、台灣中社、台灣南社、財團法人青平台基金會、台北水噹噹姊妹聯盟、台灣教授協會、真理大學學生會、台灣廢除死刑推動聯盟、西藏台灣人權連線、Fridays For Future,PCT、臺北市立大學學生會、遊行酒組聯盟、台大研協會、國立中正大學學生議會、環境法律人協會、國立中正大學公共事務研習社、國立臺東大學學生會、高雄學生民主聯盟、波波研究室、文華高中文華青年自治會、中部共生青年組合、社會科學實踐種子論壇、國立臺灣大學法律系系學會、環境權保障基金會、臺中家商學生自治會、台灣圖博之友會、華人民主書院、台灣性別平等教育協會、人本教育基金會、高醫透明革命星火社、台南彩虹遊行聯盟、自由台灣黨、靜觀法律事務所、台南香港關注組、蜜蜂公民、國立臺灣大學學生會、北美洲台灣人教授協會、台灣安保協會、台灣獨立建國聯盟、台灣冤獄平反協會、綠色公民行動聯盟、國立臺灣師範大學社會工作學研究所所學會、台灣教師聯盟、國立東華大學學生會、陳文成基金會、國會調查兵團、交大敵霸閣、蔡瑞月文化基金會、台灣基進、台灣反迫遷連線、台北蜂鳥、國立臺中教育大學學生會、臺灣東突厥斯坦協會、台大濁水溪社、島國前進、台中市醫界聯盟、國立政治大學學生會、桃力發展協進會、社會民主黨、台灣守護民主平台、台北律師公會、台灣國會透明化促進協會、政大野火陣線、社團法人彰化縣磺溪文化永續協會、淡水藝文聚落工作室、鄭南榕基金會、反共反習大聯盟、台南連儂牆、社團法人慕哲人社、台灣環境保護聯盟、好溫度。台灣青年基金會、東吳大學學生會、國立中山大學放狗社、台灣聯合國協進會、台灣團結聯盟、民國前進 National Progress、社團法人台灣親子共學教育促進會、香港邊城青年、臺灣青年民主協會、人權公約施行監督聯盟、新台灣和平基金會、民間司法改革基金會、臺灣學生聯合會、台灣人權促進會、獨立青年陣線、臺灣學論議題論壇、國立屏東科技大學學生會、全國中學學生權益研究會、國立政治大學研究生學會、台灣公民陣線、經濟民主連合、台灣北北新巢協會、台灣勞工陣線、香港浪潮、北部反送中關注組、臺灣學權意識倡議組織SRIOT、搶救台灣行動聯盟（連署聲援後更新增加中）

光復香港 時代革命！
五大訴求 缺一不可！
香港人加油！！！！！
各位到時見！！

各位手足聽日見！

推

支持

到時見

Push

PUSH

pushhhhhhh

推爆佢

721 831

push